美國佬都幾陰濕 9月仲講緊香港無問題

原來背後已經做緊野

2018年09月05
駐港總領事唐偉康今日出席亞洲國際水果蔬菜展覽會後，接受傳媒訪問，他指香港現時所享的自主，仍然高於《政策法》的要求，不預期有任何轉變。

binc
果時仲笑陳浩天

連陶傑都屌埋一份

反港獨撚集體炒車

咁易比你估到

實際進度可能已經遠超我地想像

遲下有機會買粒cpu砌機都要交個人資料俾美帝做KYC